wa 曼年勁到

今年英超冠軍了

榜首

可惜有你呢條垃圾球迷

我地daddy準備用巴士接冠軍返來！

踢多兩場拜b搏到傷左、華西復出賣埋大米安就可以摩三季正sick啟動了

ching個牌考成典牙

唔會有完既一日

運氣5夠

曼聯上左榜首就唔會跌，各大強隊放棄把啦

跌左了

咪25啦

學友都唔尊重唔怪得香港已死

Ok fd返

垃圾應該痴返埋一齊